{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054909",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=64865&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포룸엣155펜션"
    },
    "text": "オルレ4コースの近くに位置するこのペンションは、モダンな客室と広い芝生庭園を誇っています。 すべての客室は済州のオーシャンビューを鑑賞でき、すっきりとしたリラックスした雰囲気で休息を楽しむことができます。 ペンション周辺にはピョソン海水浴場と新川牧場があり、車で簡単に移動できます。 またベネチアランドまで26分で行けます。 入室時間は6:00からで、退室時間は12:00までです。 無料Wi-Fiを提供しており、全客室禁煙です。 客室には電子レンジ、電気ケトル、鍋、炊飯器などが備えられています。 バスルームには歯磨き粉、シャンプー、コンディショナー、ボディソープなどが完備されています。 追加料金をお支払いいただくとバーベキュー施設を利用することもできますし、バーベキュー利用の際には予約が必要で、利用時間は7:00から可能です。 利用施設の紛失や毀損は利用者の責任であり、火災危険物質の使用は禁止されます。 ゴミは指定された場所に分離して適切に処理しなければなりません。 ペンション情報は変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金も変動します。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "オルレ4コースの近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室からは何が見えますか？",
            "answer": "すべての客室から済州のオーシャンビューを鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "ピョソン海水浴場と新川牧場が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は6:00からで、退室は12:00までです。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "電子レンジ、電気ケトル、鍋、炊飯器などが備えられています。"
        },
        {
            "question": "バスルームには何が備えられていますか？",
            "answer": "歯磨き粉、シャンプー、コンディショナー、ボディソープなどが完備されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用するには予約が必要ですか？",
            "answer": "はい、バーベキュー利用の際には予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンション情報は変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の客室料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室料金も変動します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 322
    }
}